是咁的。。。我無聊整咗件tee

Just for fun
如果真係印，唔知大家有無興趣

BEE?

冇，又印tee, 收皮唔該

我諗住放圖你哋自己印喎

"如果真係印，唔知大家有無興趣"

咁你問乜撚啊仲，直接放圖，邊個有興趣咪自己去印囉，愈兜愈柒

是但你，唔想同你嘈

20蚊件會考慮下

我免費放張圖出嚟，你自己去印

解釋唔通就是但我，唔想同我嘈
無恥便無敵

證據顯示武漢肺炎源頭係中國
中國：是但你，唔想同你嘈

屌你老母摺鳩埋啦 你有乜資格笑鳩中國，學人出tee串人，醜唔撚醜

你過往啲post 都係咁同人嘈
所以同你嘈落去無乜意思
而且我只不過係放上嚟俾大家睇下
有興趣嘅我就放原圖上嚟
大家可以自己印

我由頭到尾無叫人過數，無寫價錢，無聯絡方法
同埋係唔係都講粗口鬧人
我唔係好理解閣下做乜要咁

用小畫家畫?

係呀

我過往啲post 同人嘈，唔代表我冇道理啵，唔好扯開話題啦

你梗係冇叫人過數又剩啦，你問緊人有冇興趣咋，如果大把人有興趣你自然會放架啦

如果你原意真係諗住叫人自己印，做乜唔一波就放原圖姐，問人有冇興趣再放圖根本多鳩餘

你睇你啦，講野左兜右兜左推又推，成個口交部發言人咁，學人出tee諷刺中國

我篤唔篤爆你其實意義都不大
大家都睇得出你想點，唔係死兜唔認人地就唔知架 當人弱智咩 你再兜都係多餘架啦，司馬昭之心

如果真係印，唔知大家有無興趣

咁大家睇法唔同
你覺得係篤爆我好高興咪得囉
自己慢慢開心啦
反正我原意唔係咁
俾人誤會我無所謂
清者自清

有興趣今晚返去放原圖
原圖放咗响電腦

清者自清，前提你係清囉
相反咁講，濁者都係自濁

講清楚d ar ma
以為又想賣一件百幾蚊

算啦
原圖比較大，可能要upload 上cloud
不過今晚先搞到

200蚊一件收入扣除成本會全數捐比星火

冇

都話放原圖自己印囉

唔啦 咁撚核突 仲要比錢人賺

如果個Post有四五百個正評 我諗佢已經叫緊人留tg比錢

其實唔會
要嘅一早就留聯絡資料
打曬所有同嘢
仲有張圖又無落水印

不過你要咁屈我，我無辦法啦